(叫春)原來要放低真係一件幾難嘅事

同個女仔識咗2個幾月 單獨出過幾次街

同佢性格幾夾幾啱傾 同佢相處亦好開心

甚至前個排兩個人去咗AIA嘉年華玩

但佢有晚突然同我講話會同男仔單獨出街

仲講笑咁講話 ：話唔定我今晚就出pool呢

我以為佢係想我呷醋想我表態

原本想約佢今個星期話有嘢想當面講

最後因為一句有咩唔可以依家講拒絕咗

而呢句亦都係我地對話既最後一句

原來一切都係自己諗多咗

尋晚已經斷咗聯絡 但係個心好唔舒服 求屌醒

上網識？

係啊

難都唔洗開3個pi既

手機出po bug咗

樓主前半PART同我一模一樣，
我感覺到我同新對象既後半PART都會同樓主一樣，
已經打定輸數，輸少當贏

上心嗰下已經輸咗

呢個真
你以為有得單獨出街又同你講哂心事又成日關心你等於有機啦
一上心果下佢同你講只係朋友

習慣了就沒事了

Feel到佢想繼續同我做朋友 但我做唔到

做就做情侶 做咩朋友姐

時間嘅問題 但呢一刻我好難受

我俾佢拖到我都開始淡，明明岩岩識時幾好傾，挑起我對佢既好感先冷待我

岩呀！而家又唔係缺朋友！

唔捨得段關係 不過都係講下姐 已經斷咗聯絡

點做到. 我會忍唔住搵返佢。每次搵完都覺得個心好空洞，但唔搵又好難受。

我都好難受 但係你唔踏出你既comfort zone 你始終都會掛住同佢有講有笑個段既日子
我而加mute曬佢嘅snapchat同instagram 盡量忍住唔去搵佢

好辛苦，啱啱已經忍唔住搵咗佢。
好想再聽下佢把聲，好想再見到佢笑

覺得辛苦就搵人呻下啦 唔好再繼續咁落去！

唉

我只可以係連登呻

你個名

我都係做緊同樣嘅嘢 係連登呻

點解個個女人都咁撚麻煩